5/8 1pm 天水圍警署聲援被捕少女

搭車入嚟其實唔遠 請大家入嚟幫拖

有車先再講啦
一蚊都唔洗

push